[JJ插沙] IES問卷 有J圖

Done

年齡層可以改下？

咩意思？

第三張同最後一張

做個IES連ACCOUNT都無埋
IES害人不淺

第三張飛釘
最後個張露暈

Done
夠誠意

再推一推先

最尾果張有無code?

無

叫濱崎真緒

無野做等人答問卷
幫巴打搵埋

睇在我咁辛苦忍住手唔J 幫手做下啦

已做，
求最後一幅個code

你第八題設多項選擇
年齡你應該set做青年青少年中年咁樣
個年齡層相差太遠

TEK-079

我本身諗住寫report個陣會自己group返
所以分細啲比人多選
因為我覺得個個對中年既定義都唔一樣

想睇jj插沙圖